［星攝討論區］有無星攝JJ

有無星攝JJ?
入黎分享下自己用咩機、星相同埋討論一下後製技巧啦
我先
資料：M42獵戶座大星雲
Canon 700D with Celestron C8
Deepskystacker疊30張

新手後製 求指點

留名學野

平野tp1 路過

係咪金腰帶嗰到?

新手想影
但係鏡頭係唔係好貴

lm

劣作
其實有啲失手

今晚係咪無機會影到 想出動

利申：唔好怪我無知問題 岩岩學

m45 7姐妹星
canon eos m

似多雲

想知點整，有冇話咩鏡好啲？

有呀

自從買左Tracker就無好過天

整張 M42 1張30S 300F4

A7 5X300S ISO 1600 CY CONTAX 80-200 F4

支contax 80-200 2k有找
支nikon 300 f4 3k有找

最貴係個tracker 4k

你地係香港影？係咪都係去留傳統少光害地方影

岩岩先去左大坳門影